雙子座巴絲入嚟吹吓水(85) 好想去旅行

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(84) Hi 其實我唔想知

留名

咁早瞓

精神啲

年輕人 唔使咁早瞓

捱夜身體唔好㗎 通宵啦

有時見到十幾段錄音真係唔想聽 啲仆街仲要兩三秒都錄音 打字有幾難呀屌

聽頭幾秒睇吓係咪重要嘢 唔係嘅話就3段咁入去1秒停咗佢 俾個藍take佢算 之後同佢講哦～ 明白明白下真係㗎點解嘅

唔怕 有政府

我會聽頭幾秒 聽到係感情問題嘅話就打俾佢問下有冇事 平時日常廢話嗰啲直接飛咗佢下真係㗎點解嘅有冇搞錯啊 日常敷衍

結果入面重點10秒都冇

我係凱婷 可以連續食兩支煙 皮膚唔會差

最近啲話題離不開都係牛丸

聽人講嗰個Katie law中文名都係叫咩凱婷

避孕丸

諗起就精神

佢都幾慘俾人打到牙都崩咗

真㗎好似見到佢醫院嗰張相門牙崩咗

點樣先可以識到異性啊啊啊啊啊啊 基本上除咗返工都係係屋企做小毒毒

試過啦 一嚟就問我拎相 一係第一句就sex phone? 哇怕了怕了

慘嘅點係補牙好貴

係啊 仲要問我拎近照 驚死我呃佢咁樣

覺得網上唔係幾可信 想現實識多啲 但係現實根本冇男仔同我講多10句嘢 除咗識咗好多年大家當大家女人嗰啲

第一句就咁樣有啲俾佢嚇親 即刻問咁我同林病生得好似咁你仲會唔會繼續同我傾計咖 比條仔封鎖左

其實我好多嘢講 但係如果大家啱啱識嘅又好尷尬 驚我講得太多嚇親人哋唔知點覆我 我試過搵話題啲男仔又Hea覆 咁咪算 轉個頭就話我唔講嘢 屌一定要女仔主動搵嘅咩

我諗嗰啲主要都係想見下個樣 大家接受到嘅話繼續傾落去 接受唔到嘅就屋企着火走先

細個反而冇咁怕羞通常想識就會主動 大個咗又會驚呢樣驚果樣反而唔敢主動

太麻煩啦呢啲嘢 緣份來了自然會有 搵話題好煩㗎 我都希望我下一個男朋友唔使特登搵話題 會因為某啲嘢突然間熟咗之後好多嘢講一見如故咁樣 呢啲感覺真係好舒服

呢個係真 讀書跟住喺IG咁岩搵到個同校嘅傾左一段時間 張相生到好似劉德華咁樣 後尾有次係學校撞到佢佢叫我 仆街曾志偉嚟嘅 我明明要粒車厘子居然俾咗個蘋果我 仲要係爛嘅蘋果

係呀 就算大家出街成日唔講嘢咁手機都唔會尷尬 但係突然間諗起有咩想講就可以一直講一直講 對朋友男朋友都好鍾意呢種相處方式

我明明要嘅係車厘子 俾咗粒蘋果我 仲夾硬話個蘋果就係車厘子

以為女人先P圖㗎嘛 點估到男人老狗都P圖P得咁犀利

我唔要個爛咗嘅蘋果啊屌

係呀但係唔知點解相處耐左就會要夾硬搵話題，可能大家一齊左好多嘢都避忌唔講得 我同Ex都係 可以成日都冇嘢講

仆街 睇張相幾瘦下巴尖嘅 出到嚟仲圓過個蘋果

我都係反而唔鍾意P到咁假 其實P圖有咩用始終都要見真人㗎啦 我寧願啲人覺得相冇咁好睇真人順眼啲 都唔好啊屌假相閪嚟嘅

我同佢連分手嗰時佢都冇同我講過野 大家已經冷戰左一個月一日五句嘢都冇 後尾問佢其實你係咪想分手佢都冇復 就咁樣就分咗手 跟住到而家幾個月都冇講過野

我要車厘子呀俾返個車厘子我 唔要爛嘅蘋果
正常嘅車厘子thx

擺明係㗎啦 聽佢之前講佢前兩個女朋友都係迫人哋開口講分手

依家啲港姐越嚟越冇水準 可能冇人肯參選求其搵啲德成女傭頂住檔先

每次望到佢IG啲相就會諗返佢真人個樣 屌

佢都幾撚賤 我去搵佢都要轉三四次車 每次都係我入去搵佢 有次嘈交我第二日朝頭早特登搭車入去諗住氹番佢 淨係講咗句入嚟唔該唔好阻住我瞓覺俾佢收咗皮

冇人睇㗎啦播埋啲濕鳩劇 唔知咩大象園？ 我有動物園添

就角度 P到仆街 跟住嗰時喺學校佢叫我之後仲叫住我同我吹左幾句水 即刻同個friend打眼色有事走先屌 今生不要再相見

佢好要面 佢啲朋友又口賤 成日當住我面或者背後電話講我拎我同啲大陸豆音精神小妹比 係㗎啦佢哋最啱做佢女朋友 擘大隻腳俾人人摸大髀嗰啲先適合做佢女朋友 之後仲喺度日日數臭我落我面為咗喺啲friend面前型到盡頭

高度又冇嘅 但係本身係燈柱嚟㗎嘛 張相影到又高又瘦 變咗垃圾桶咁粗指身形

試過有次嘈交佢講嘢好難聽 後尾我氹番佢之後睇佢手機 見到佢講嗰啲嘢轉個頭cap佢啲兄弟群度 之後喺度話睇吓我啦可以咁同女朋友講嘢條女仲死狗搵返我你哋得唔得 真係衷心屌佢老母屌佢全家

下生都不要再相見

每次都係我氹㗎啦 有一次喺條街喊住求佢 佢淨係講咗句我啲朋友嚟緊你可唔可以唔好咁柒俾返啲面我？ 真係傷心死

試過嘈交跟住我打俾佢跟住喺度喊 佢開擴音 之後繼續同佢啲朋友玩攞嚟講笑

血的教訓 上網識人真的不了不了 太大落差

冇尊嚴㗎啦 嗰時啱啱分手仲會日日send訊息俾佢 佢都冇覆過 反而係佢啲朋友搵我叫我放棄

你話張相同真人一樣就算唔靚仔我都接受到 大家咪朋友咁傾吓計 大佬咁樣呃我法 好大陰影下

出面啲雀仔都喺度叫了

佢啲朋友話佢唔鍾意太乖 鍾意落去蘭桂坊蒲嗰啲女

連登叫唔叫交友app？

公司有個女同事反而真人比相靚....

哇屌早晨 琴晚傾完先去到第一版今日一瞓醒就第七版

係啊 可能係現實冇咩自信冇咩成就感 所以要喺網上P到自己好假好靚仔穩啲小迷妹返嚟

講咗個事實出嚟

佢仆街啲嘢講幾個世紀都未講完 算啦早日分手早日甩難

最撚賤係佢趙完嗰條女之後攞我同果條女比較 係啲friend啲群組到講 一開頭佢手機嗰啲都會俾我睇冇所謂 嗰排直頭收埋我一攞就同我嘈交 跟住我趁佢瞓着咗拎咗佢部電話去廁所睇 一路睇一路想放棄 最後我都係扮睇唔到

好男仔女仔唔鍾意

因為我都係 犯賤 個男仔一開始太好會易悶

其實人都係犯賤。太好唔珍惜 一開始唔可以成日覆佢 要好似放風箏咁 但係又唔可以覆得太少 幾個鐘傾吓計跟住過一陣同佢講我有啲嘢做晏啲先傾 唔理佢 特登上線唔理佢 唔可以比佢食住 就算真係一齊咗 啱啱一齊都唔可以愛得太滿 就算你係你都收埋係個心到唔好俾佢知 唔好一嚟就比佢覺得佢食住你唔會離開你 呢啲嘢要慢慢加上去 慢慢再俾多啲安全感佢

頂前一句睇唔明

點整

我竟然唔知有呢樣嘢

我用手機啊

我睇咗好耐都搵唔到 淨係見到嗰個不推文回應

這樣嗎